# Articulos por lista

El catalogo de articulos por lista, administra los articulos que le pertenecen a una lista de precios, aqui le puedes agreagar o quitar articulos.


> __¿Quién  lo usa?__
> Admin

## Descripción

En este catalogo, solo se pueden agregar o quitar articulos de una lista de precios. 